[689] 梁振英指不出動駐軍前提是幕後破壞勢力馬上收手

全國政協副主席、前行政長官梁振英在社交網站帖文指，過去一個多月，暴徒圍堵警察總部，繼而攻入立法會大樓；然後得寸進尺，衝擊中聯辦，塗黑國徽，沒有人相信暴徒的上面沒有主腦，背後沒有金主。他和絕大多數香港人一樣，希望基本法關於解放軍駐港部隊執行任務的條文，繼續備而不用，希望香港警察可以有效控制局面，但前提是這些台前幕後的破壞勢力必須馬上收手，停止打擊警隊，停止一切暴力行為。

梁振英又指，解放軍駐港部隊根據基本法規定和程序，在必要時在香港履行職務，包括協助維持社會治安，並不是間接宣布一國兩制死亡，沒有人願意見到解放軍駐港部隊在街上執勤，但這並不等於說維護國家領土和主權完整，和社會治安的武裝力量形同虛設。

push

元朗無暴力

得啦唔好講咁撚多
係出就快
唔出就縮返入老母閪唔好咁多嗲

老解原來係睇你689頭既

支持解放軍出馬，驅趕外國勢力，見一個鬼佬打一個，見兩個鬼佬就打一雙。等外國資金企業撒出香港，還我中國河山！！

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

諗清楚佢講緊乜
佢間接講緊警察已經收皮

咁一定唔收得手，老解快d黎

唔好意思借一借個位
唔好忘記中環事件

【文宣】7.21上環黑警6宗罪懶人包

玩撚完老解呢招未

好煩呀成日遮遮掩掩咁
係出就出啦
唔敢出就唔該收爹

係就快la